容祖兒演唱會今晚取消改期

估你唔到 咩原因

Source?

取消改期，即如期演出？

搵唔到wo

sauce？

依條親中妹，取唔取消都冇可惜

藍絲又會賴義士搞到佢地冇得睇

12號開番
souce : fans club

無source

咪鳩吹啦

英皇ig無消息喎，吹水死全家呀

真定假？

吹到，人地依家紅館外面擺緊演唱會紀念品攤檔

吹水死全家

樓主同正評個啲食屎啦

吹水食撚屎

未證實咪亂吹好喎

流料 唔好推

本來以為佢係HERO 咁都可以取消
898

齊負評

唔知今晚會唔會唱祖國兒女？

可以退錢喎